乜撚野最高峰人數

有無毅進仔出黎解釋下條數點計

我唔係毅進仔
不過最高峰條數係
1. 只計原定地點維園入面
2. 只計最高峰嗰一秒
所以係只計某一秒鐘喺維園入面嘅人
排緊入維園唔計，已經走咗都唔計
維園容量就一定係十幾萬冇得多啦

唔洗計，直接拎最大容量
係咁而加少少

尋日塞左係維園個幾鐘出都出唔到WOR

咁後面入唔到丫嘛...
我地又唔識好似藍屍強人咁飛天遁地，
維園地面容量大家有眼睇

即係話我偷懶冇計晒全程